蔡子強係唔係最廢的時事評論員

聽完等於冇聽

學者起個象牙塔咁撚柒耐，邊撚度識進步。成日拋埋曬爛鳩Term出黎

好多學者都係咁，佢講完一大輪，拋一大堆terms出黎，最後其實無講過野

陳雲個風格就好唔同，係好德國式，好直接，可能因為係德國讀過書，所有野都係好直接，話一就一，話二就二，變左所有野都well-defined，你可以反對可以支持，可以用邏輯分析，錯左好明顯，啱左都好明顯

仲有陶傑都係一樣，立場鮮明，直接指出小農DNA，可以支持可以反對，arguable，好嘅評論員就係要咁

反而蔡子強呀沈旭暉呢d，講到好ambiguous,個立場唔明顯，無人知你up乜，所以好似立於不敗之地一定唔會錯，而實際上明眼人一睇就知，你都無講過野